麥當勞起訴前CEO 曾與多名雇員發生性關係 要求討回遣散費

【彭博】-- 麥當勞發現證據顯示，被罷免的原執行長Steve Easterbrook曾與多名雇員發生性關係，試圖予以掩蓋，並安排一名員工獲得豐厚的股票獎勵，由此決定對他提起訴訟，以討回數千萬美元的遣散費。

麥當勞在公告中稱，去年秋季，Easterbrook因與一名員工存在自願性關係而被解職時，不應獲取遣散費，因為他「掩蓋證據，並對自己的不當行為說謊」。麥當勞表示，上月收到匿名舉報後，在Easterbrook的公司電郵賬號中發現露骨的照片，還發現了顯示他與其他雇員發生不當關係的證據。

因此，快餐連鎖巨頭麥當勞向特拉華州的一家法院提起訴訟，要求討回Easterbrook離職後取得的一切補償和遣散費。公司還採取行動，阻止Easterbrook對股票期權行權或出售股票。

秒撚準備

Im fuckin it